刀手終於出現！

元朗廣場對開天橋，有一名男子被指用生果力刺傷途人，遭多名途人制服，等侯警方到場處理。傷者謝先生腰間有傷痕，上衣沾上血跡。

事發地點為元朗連儂牆附近。目擊者稱，被制服行兇男子期間，男子將生果刀掉到天橋下。警方及救護員約於報警後十分鐘到場。

阿伯要快錢叫雞？

200刀手係真架，仲有199個未出現，大家小心D。

佢好似有仲有把長刀, 好彩及時制服咗, 如果唔係死得人多

咁似前個排比人撻落地下個個嘅

下？

9成似，正想講

我諗起隻蝗話拎出街切生果

就算點唔啱佢都只係個阿伯

生果刀手

呢個係之前係千色影人相 俾後生仔撻落地個條廢老

200刀手

對比下

一個阿伯都可以帶兩把刀

咁多位萬事小心

勇武兄弟幫手保護和理非

100% match

係佢啦 屌你老母

應該唔係同一個，不過廢老原來真係有樣睇

咩人黎？自己人？

係佢！一樣樣！

邊個嚟 好熟口面

200刀手？

抵畀人撻啦賤種

快過張無忌入大都

頭號第一金牌打手

之前偷拍女性之後旭手先比人撻落地個廢老

點會自己人

咩人黎

聲東擊西

我屌你老母死廢老

咁撚老好心就返屋企等死啦, 仲出黎殺人

好打到呢，嚇撚死人咩

推 小心

痴線佬

我好懷疑係一種刻意製造入元朗好危險嘅策略, 目的係嚇怕打算入元朗食老婆餅嘅市民

200歲刀手

好撚熟面口

係街追住後生女黎影，人地叫佢del 相，佢大大聲話自己70歲啦，仲動手打人，被後生仔一下秒左

之前FB 有片

推 大家小心

可以名正言順full gear 啦，咁危險

屌，佢之前已經畀年輕人撻過落地

200介刀手?

上次千色

其他都唔講，天橋底有人咪仆街

偷偷地幫老母開咗AirDrop

幫老豆老母開Airdrop 等文宣手足做下嘢

比人刀刺果個一定要去驗傷落薄

係佢？

個後生仔仲要比個四眼仔屌嗰條？

榴連 咩咩咩

同林鄭有對同款眼

各位小心!

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

屌
望多幾眼
認撚到呢個廢老阿伯
元朗千色單野
有個後生撻左佢落地
就係呢個廢老

推

負皮嘅人係咪唔知乜嘢事

死癈老

轉頭就放啦

叫個4眼出嚟俾佢練刀啦

唔怪得咁熟口面

佢就算點錯
佢都係個啊伯啊

廢老聽取咗隻四眼龜意見

個四眼狗仲要幫口話使唔使撻人咁嚴重
明明個呀伯開拖先 警告都警告埋
我在場一定屌個四眼仔老母

佢始終係啊伯啊

人渣 垃圾廢老

所以200刀手係歲數嘅總和？

支那狗：仆街差佬又恰阿伯

200-1刀手

終於係流浮山行到落黎

出來隻揪呀四眼龜

蘋果記者

幫個呀伯個四眼仔而家唔知點呢

擺撚明同一個啦

唔知四眼仔宜家諗緊乜

記得問定d狗資料 要佢一定落左案先
唔可以放生

四眼狗唔走出黎護航

好彩皮外傷

打佢老母臭西

廢老刀手

push

提議兄弟上YouTube 睇睇knife defense, 總之手肘直手腕向上屈就做唔到 grip

食撚屎啦 四眼龜 D死廢老唔撚抵幫架

打撚死佢啦

呢啲廢老 快撚啲去見閻羅王啦

捅鳩個四眼龜啊嘛

如果之前被撻到斷腰就唔會有人再受傷

話「佢點啱都係呀伯嚟」嗰個死肥閪幾時出嚟俾佢拮兩嘢？

個阿伯係200位刀手融合嘅超級戰士

屌你刀手原來係刀仔加廢老
宜家D老黑咁撚廢?

好彩冇捅中
班pk廢佬日日話我地暴力
唔知今次用咩藉口兜呢

過氣刀手

唔夠錢請個後生D

屌你老母，就算出坦克都好我都要入元朗

200-1

他只是個廢老

大家小心啲
唔好自己單獨行
唔想再見到有人傷

掉到天橋下
有人經過咪仆街

唔怪得咁熟口面，可能有白卡唔洗坐

之前當失路呀，咪篤爆人啦

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

我地入嚟元朗行街食嘢買嘢喎

刀仔…

渣刀都桶唔死人,我係你就唔會係度獻世即刻跳橋自盡

係隻牛用刀啦，未撚驚過

阿伯高呼共產黨萬歲後，拉開身上炸藥包，與敵人同歸於盡。（設計對白）

車路

佢點樣唔岩，佢都係阿伯!

廢老刺客

哇

我70歲㗎喇

好撚無辜呀我

On9呀？ 警署就係隔離

還手！

四眼龜：他只是個啊伯
btw好似仲未起到四眼龜底

好在只係Hi到下！
嚇得我以為真係插落去
兄弟要小心！

大家痴實大隊呀
勇武要保護自己人
提高警覺
先發制人

聽人講佢仲有把長嘅,今次好彩咋,現場制服到,靠黑警真係死得

又係呢個阿伯

我唔係打柒你，我係攻擊你

唔係懲教咩

起佢底

Push

請問"佢係阿伯嚟㗎咋"條撚樣仲有無嘢補充？

撻得好可能呢位精神病伯俾人撻完之後一直懷恨在心，所以走去捅人有精神病就及早入青山啦死廢老

exact7ly

終於行到落黎
唔怪得等咁耐都唔見200刀手
原來個個都有番咁上下數歲

喺大灣區行左幾日終於行到

請水果忍者做刀手

屌你老味 , 小試牛刀

佢點唔岩都係呀伯嚟

所以呢？

唔係元朗/鄉村人？

唔知講果條友 今日睇㺯弓 有咩感覺呢

你睇左條片先啦

廢老

肯定同一人大耳 左耳面間 有兩大點班

傻閪，幫阿爺做嘢收少少錢，建制派cut你綜援呀，垃圾。

睇片清楚對比

係咪刀手加埋200歲？
如果係的話應該仲有2個未出現

200慢刀手

果條四眼仔最後去左邊？

唔知會唔會有人話係廢青出手先 阿伯出於自衛先攞刀

叫個四眼龜出嚟講

廢老生果刀手
唔係啊嘛咁多白衫都無過似樣啲嘅

竟然無差佬？

之前我都唔信有差佬咁衰
今日終於看清了

仲有199 個刀手未出現，大家小心

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

200刀手, 有人比錢先得ga, 上次何律師都找數, 南哥又就來死

把聲勁煩

直頭係

原本20萬請刀手+安家費，判判下得返2千，唯有搵佢啦

點都唔可以打呀伯
但係呀伯可以打你痴線

打斷佢手腳制服佢先啦屌

On膠膠 有無汁埋把刀做呈堂證物

出咗刀手喇，大家可以放心出離買野！

行咗成個禮拜先落到流浮山

200 個 fruit ninja

留名等睇唔好中計

10分鐘後到左 救護都係

自編自導自演?等人唔敢出嚟?

好熟囗面

回光反照既眼神

一伯刀手

四眼仔呢個時候唔出黎撐啊伯？
「點都唔係咁打啊伯啦！」

hi四眼狗

千色店個阿伯！

謀殺喎家下

傳說中既200刀手終於出現了，行左幾日第一個終於到達元朗.............

四眼傻9呢

會唔會轉頭又放人架

你哋係咪人，做咩蝦阿伯

有無人記得，四眼仔好似有問一句：佢係咪用刀捅你呀？
之類既說話

生果刀

死廢老
串柒柒咁

垃圾廢老

有冇gif圖版
想無限loop

廢老好暴力
破壞香港繁榮穩定

捉到唔拗斷佢手咁順灘
點都打一獲啦下話

被刺傷果位人兄驗傷未？防黑警不了了之

告佢賠償，告到佢仆街

200蚊既刀手？

有冇片

都係啦 尖頭加velocity一個唔覺意容乜易碎擋風玻璃
賤種廢老

點解唔私了？

200刀手原來解伯伯刀手

係

後生仔食過下夜粥，好清翠

on 9 後面條友話阿怕幾十歲。。。

幾十歲大晒？幾十歲撩人有免死金牌？

呢個應該係白卡佬

自己搵，之前好多

PUSH
希望大家入去填低感受

已經收左集超過五百人嘅感受，希望大家幫手推到上一千、二千

出一本屬於香港人嘅自由之書

點解今次冇人撻佢
出左手就算佢俾人打死都未必入到罪

刀手？！

記住唔該遇到/見到有人襲擊。 請黑衫同道人幫手行使適當武力制服真暴徒。

咁就算佢強姦你老母
你都唔好怪佢啦

各位手足真係要小心

老人渣

sorry ,係我見識少
睇返條片先知你講咩

$200 刀手

43秒四眼仔叫人攞刀插死人
今日個阿伯真係攞刀插人...

1：25秒，難聽過粗口

可能未第一眼認到佢，如果唔係佢已經撻撚死左啦

支那狗幾咁勇武
隻狗收得少錢如果唔係咩都做得出

二伯刀手

又話反擊嘅？人呢？入村呢？

200歲刀手？

各位手足
萬事小心

唔理係咪同一個，持刀傷人，坐得

阿伯咁嘅年紀，萬里長征冇中途猝死都叫大命